漫畫入面最屈機既二世祖一定係慕留人

老豆果邊又勁 d祖先 親戚 全部都係神人
老母果邊死阿哥成個家族都肯定比哂佢 應該又有埋白眼
有錢 有無限招學 有父蔭
諗唔到有咩缺點

秒經

冇九尾

就算鳴仔肯比佢 九尾都未必肯跟